仲可以點追

尋晚同佢出完街之後就無點覆過T.T 點算好
把口就話想放低 但係個心就一直都放唔到
話說尋晚一齊去睇戲 不過佢病緊同啱啱食左藥所以睇左唔夠一陣就訓着左
其實望住佢訓真係好開心 無一個動作都好深刻 真係好想攬住佢
但係我地最多都可能只係朋友 所以只係可以諗下
完左之後佢話好攰 咁就去陪佢等車
點知出左戲院又落雨喎 我就即刻跑屋企拎左兩把遮
返到去諗住自己有自己擔啦 但係佢就走左埋黎
其實個下都諗緊佢係唔係都開始無咁抗佢我
但係從今日既反應我諗佢都係懶得開遮
去到小巴站佢就語唔上 話唔鐘意坐剩底既位 所以佢就要等下一架小巴
之後我都有問佢平時係唔係都唔會坐剩底既位 佢又話係 之後我都打左個凸
明明話攰 但係有位又唔上 係都要企係到等下架
問佢係唔係要坐單人位又話唔係 請佢搭的士又唔要 真係唔知佢想點
咁佢唔走都好 我都可以望多佢一陣
而個到其實有地方避雨 如果真係唔想理我既其實佢可以叫我走 但係佢又無咁做
之後傾傾下唔知係唔係太攰定我講錯野 佢塊黑曬 我就唯有唔出聲
到架車走左喇 佢就即刻衝出去第二架車到
但係人地架車都未擺好位就沖左出去 佢仲要無開遮咁沖左出去
其實佢唔想我陪佢可以出聲 之前唔洗我陪佢都會主動同我講
但係今次咁樣我真係唔係好明佢想點

我可以點做 我真係好想追佢

點解毒撚膠post都有人回
但係感情問題就無人可以去下手